{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0023081162750/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트레치 레귤러 드레스 셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドにはROGATISがあります。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はFW23 / MA3864FR11です。 このドレスシャツは柔らかい肌触りと伸縮性を持っていて着心地がとても楽です。 シワになりにくくアイロンがかかりやすいレーヨン混紡素材でお手入れが容易です。 この製品は男性の必須アイテムであり、コストパフォーマンスが良いのでご覧いただけます。 表地はポリエステル76%、レーヨン20%、ポリウレタン4%で構成されています。 洗濯方法は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯しなければなりません。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥してください。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどこのブランドですか？",
            "answer": "この製品はROGATISというブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このドレスシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このドレスシャツはポリエステル76%、レーヨン20%、ポリウレタン4%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この製品は男性向けですか？",
            "answer": "はい、この製品は男性の必須アイテムです。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時には生地が損傷する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品はシワになりにくいですか？",
            "answer": "はい、この製品はシワになりにくく、アイロンがかかりやすい特性を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品は伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、この製品は柔らかい肌触りと伸縮性を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品のお手入れは簡単ですか？",
            "answer": "はい、この製品はシワになりにくく、アイロンがかかりやすいレーヨン混紡素材でお手入れが容易です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は柔らかい肌触り、伸縮性、シワになりにくさ、お手入れの容易さなどの特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はコストパフォーマンスが良いですか？",
            "answer": "はい、この製品はコストパフォーマンスが良いため、おすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 382
    }
}